\section{Óravázlat}
\begin{enumerate}
	\item Neutron tömegének mérése
	\item Pozitron felfedezése, párkeltés, annihiláció, pozitrónium
	\item Müon 
		\subitem Elemi részecske, proton és elektron tömege között félúton
							forrása: kozmikus sugárzás
	\item $\pi$-mezon (fotoemulzió)
		\subitem Protonok atommaggal való ütközése során keletkezik, triplett,
		hamar elbomlik műonra
	\item V-részecskék
		\subitem $K^0$ (kaon)
		\subitem $\Lambda^0$
		\subitem $\Sigma$
	\item Multiplettek, barionok
	\item Konstituens kvark modell (u, d, s),  izospin
\end{enumerate}
